垃圾餐廳 洗碗時薪得$50

由朝早6點做到夜晚9點半先收工 時薪仲要得$50
仲要連打電話 去廁所嘅時間都無
屯門 安定 綠x餐廳

咁你辭咗職未？

屋企人做 叫左唔聽

做份樓面起身返工，放工訓覺

諗起以前薩莉亞
出42蚊請人都夠膽叫人去洗碗

打柒個老闆 再屌埋老闆個屎忽 咁先可以報到仇